{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60419&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해솜사탕펜션"
    },
    "text": "20年新築されたペンションからは徒歩5分の距離に海辺があり、ペンションから海の眺めを楽しめます。 周辺には南海アメリカ村へ車で22分、カチョンダレンイ村は車で3分、クミドン海水浴場は車で8分の距離に位置しています。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますが、送迎サービスはできません。 バーベキューを楽しむことができる施設はあり、炭とグリルの使用料は2名基準で5,000ウォン、3名以上は20,000ウォンです。 ペンションは最大人数超過のための入室は許可せず、未成年者は必ず保護者と一緒に利用してください。 ペットの出入りは許可されておらず、使用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、注意が必要です。 客室内では話題の危険物質である火薬や爆竹の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの状況によって情報が変更される場合がありますので、予約前にご確認いただく必要があり、オンシーズンには一部の客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションから徒歩で何分の距離に海辺がありますか？",
            "answer": "ペンションから海の眺めを楽しめる海辺まで徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南海アメリカ村へ車で22分、カチョンダレンイ村は車で3分、クミドン海水浴場は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますが、送迎サービスはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができる施設があります。炭とグリルの使用料は2名基準で5,000ウォン、3名以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過の入室は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過の入室は許可されておりません。未成年者は必ず保護者と一緒に利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "使用施設の紛失または毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "使用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では話題の危険物質である火薬や爆竹の使用が禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は常に変更されますか？",
            "answer": "ペンションの状況によって情報が変更される場合がありますので、予約前にご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 491
    }
}